今次戰勝嘅方法

其實有冇人搞接放工隊 hit and run， 十八區都整， 咁先effective, full gear 硬打硬死緊

終於有人覺醒

即係發完夢

push

push 到有人搞

自推

推

Push